[League of Legends] [424] 高普戰士長

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

SS人未

KomodoHype

腎仔又贏

空難

一本鏝利

都幾25

希望力狗收到佢既心意

莎夏 別睡了

有字未

有啦

LIN未

想奶艾撚D腹肌

巴哈/VIU

+b g chi 區

假幣

VIU今日咁撚快

改左時間好耐啦=.=

為什麼你這麼黑

NIGGA

食薯片睇SS人

岩岩一邊食熱浪一邊睇

#57
KS_Sona
•
2 小時前
有台灣女朋友
不過沒什麼試地道的食物
重點是台灣服務態度比香港店員好太多了

講食野都要同人講有台妹

假幣7巨條女

幾時死

25

就快有兵長VS XX 想睇果集

兵長 VS 假幣

系

想睇直到所有XX

如果個幕用3D整我就飛去日本燒MAPPA

屌你老母又射多次莎夏

系 再嘈就射埋莎夏全家

假幣=瑪雷kennys

想屌假幣個腦

左膠阿爾敏 早知復活團長好過啦

團長>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿爾敏

是

團長勁牛b

艾倫幾時食埋阿爾敏

阿爾敏變身核爆 炸唔炸得開阿妮個水晶野?

那個最自由的男人

由第尾到拎天使變第一 再同人講88

7巨同我打機未

你想打咩

敢達

台

你台

5la

牙電有無同蝴蝶兒對過線

牙電玩大批未

衰妹又札起對波

什麼是大批

佢勁廢

你勁姐 佢好似大師

請食大批

clgtsm

swordart屎到

廢足成場
隻rjs好似唔錯

好似年薪1.7億台幣
D台妹比佢屌哂了

咁留意台積電

同一場點唔留意

高普

垃圾對垃圾

笑閪

唔開心咁解

槍槍都1粒人

好

屌你老母死痢狗 換極龍都係咁撚柒

屌你老母拉莫斯又踢鳩人

一本曼利

wa

cc

我都想比佢屌

莫說青山多障礙
風也急風也勁
白雲過山峰也可傳

你返入青山啦

呢下支持ky

點解我好似識首歌

洗黑錢姐

日日等收爐，無咩需要緊張

ss人

直到將所有25

面面返邊行

佢公墓

分頭行動正式啟動

公墓猿有收爐架咩

冇

賢boy有無？

冇
年三十放半日

工程比狗做 利申都係放半日

工程比狗做 利申都係返全日

新手無知一問。
要有二十隻英先打得ranking，但隻隻都好貴，咁我咪要儲好耐先打得?有冇咩方法快啲儲藍水晶

信用卡

清泉@巨

想屌車力個嘴嘴

你返724

咩公司 未聽過無早走 多野做無得走就另計

全日就咪加個「都係」啦

咁佢對比自己平時呀嘛

佢抵死

屌你老母逼人放假

有冇拎新手獎品

FC腎仔 上

艾爾迪亞人有冇假訓

好彩有緣見到

上場作客都贏 今次主場點燈都唔會輸啦

和球

山G上場輸完波冇態
腎仔上場炒人3粒 狀態大勇
你教我點輸

有得咁分析冇窮人啦

前鋒希密特暫時仍未取得加盟威靈頓鳳凰後的首個入球，所以今仗他定必也誓要取得「士哥」。由於他曾於歐洲頂級聯賽征戰多年，只要他取得「開齋波」，入球自然陸續有來。

預計今場賽事雙方在鬥攻之下入球將會停不了，而FC悉尼最終會笑到最後全取3分而回。

[有片慎入]北角單車友自炒捲巴士車底 奇蹟自行起身無釀意外

all in左
除非假ball

沒收7ss錢錢

100%的波

AHOY

行頭細，唔講
三十就收爐，初十一啓市

早狗食撚屎

新年快樂，牛氣沖天
牛軍萬歲

感謝黨，無得出外消費

cow

站得太久

分岔口怎麼去走

完場貼吖笨

我接力虎台

我夠膽孤注一擲完全沒有顫抖

全部都唔敢財

1拳套（6敗財）

震驚了，原來有咁多野送

2能到

發覺7ss對新入黎就Mr nice gay
對手足就25

腎仔變左C打...

黃皮樹7巨

NICE完咪25

得閒留意下活動
有時唔使錢有野送

我對撈鋪個個都咁nice

我紅軍手足

交警呢

ww回歸lol

版主部機終於砌好左

都幾25 唔驚比佢劇透?

alan老母比人食左

8ss

正

發誓羸多他一次便夠

萊納贏到未

未

咩歌

有冇師兄試過用吸塵機打J？？

有無咁快呀 唔夠你快

4條煙

話左腎仔100%

完左場？

咁都追平我直播含自己JJ啦

買左50主

不返工就贏不了
返工
返工

益我好過

無野了 仲以為買我對家

返工吧

拜淫10%

7ss 100%
lose

25少陣會死?

連腎都係咁

聽日餐晏醒隻雞髀比你

ho25

Dayoff封福榮街

等緊手足捉住我隻手仔教玩apex

想返緊工先封?

想幫7ss刀療

有得早啲撇

7ss刀療爆遭性騷哀號「不要戳進去」 廁神：怕人摸還穿那麼露

正苦話封就封
一陣提早封你就

mr nice guy 台

上個禮拜大南街一放風就即刻拉閘

刀療完裝你入喼

交警下次開台睇巨人漫畫劇透7ss

咁都係唔睇了

已降階 白金IV

泡仔得唔得嫁，itazan玩zangief都有得贏

始祖話事

+b秒

劇透?

zangief難打喎

但係玩zangief唔配贏比賽喎

只可以話蘇記bad matchup既角色太廢
得軍佬係強角

咕嚕時爽

台未

無人台咪你台囉

做緊野

Faker台打Freedon for hong kong俾人<message deleted>

我打freedom for china冇事喎

飛可玩新英勁能到

3/5/4

又比D演員陷害

有台未

你

玩APEX執左十幾分鐘野 完場0 DMG 點搞

可以搵豆搞

當pubg咁玩

未玩過pubg

驚變主2 係咁比豆哥屌渠呀

+

pubg=執左十幾分鐘野 完場0 DMG

係咪NICE GUY先

km真nice guy

pubg好似冇DMG睇的

有打中過人咪有dmg

有囉==

唔好弱智過大家姐

咁仆街了

玩左5,6場剩係殺過1個人算唔算弱智過大家姐

新版本答案
4隻腳的
q 係轉圈圈 w整個圓圈出黎之後有傷 e係cc 大技係hard cc

人馬

力狗

冇人講

7SS潛左成日

tiger個ti 神仙個son

係橋底都中轟炸 我屌你個閪

黎得

訓著左

廁神APEX頂唔頂得順

個腦接收唔到咁多資訊 又色盲又成地腳印

咩post

乜原來嘉頓有門巿，成間舖都係紅色罐好震撼

腎仔一個都清哂

狗頭係中期英唔係後期
後期是但一隻齊裝ad有人保一陣都收你皮

廢老先食呢D

咁km一個清哂

未來人7巨
拜淫4-0不知名隊

贏1球就夠==

apex d人識飛 點瞄

兵長死左

KENNYS

咁先好
射唔中係佢跑得快 唔關我支槍事

kvole0916 及另外 2 人獲得了 FU COIN 1.8萬 點

叮左個雞皇飯

5滿2?

有d道理 但對面射得中我

屌你137唔撚係呀=.=

還我血汁錢

國際禮2都唔識==

抵

電點睇 我有d淆了

左膠未

未睇

至於現場的保險套跟潤滑液，潘師解釋，「因為我的尾椎有問題，因此要自己治療自己，要抹潤滑液從肛門那邊進去調整，但是手指直接進去很髒啊！所以要用一根棒子，套上保險套在塗上潤滑液才能開始伸進肛門治療。」

原來巨人=火影

puipui

樓上callg

25？

再見了...艾連

巨人137

97 lucida vs 97 ae110

交警成日講車 好似好有米

OT多

就137咁睇應該就唔得了

AV女優篠田優公開「美尻」鍛鍊過程

人造人

睇錯深田咏美

好撚飽呀

力犬散彈槍

2877 9373

斷兩次頭係咩感受

Youtube頻道「星光奈奈」去年12月拍攝刀療影片，不料被刀療師拉褲子、拍屁股。

twitch頻道「lol7ss」去年2月5日拍攝刀療影片，不料被刀療師斬斷脖子。

支持

漫畫而加=第幾集 睇哂佢廢事比交狗爆

動

你=刀療師

10x掛

Twitch實況主「蛋捲」(cawai0147)

？

ky今晚我地

記得反屎家軍 反女子電莖

咩叫刀療師

依度鐘字頭既

鍾呀屌你老味唔識字？

金重呀你老未 連大佬個姓都唔識

巨人=火影

巨人抄火影

LOL死神點玩好

apex未

左膠結局我就飛去阿拉巴瓜

我都射唔中人的

一開波打拳咪得

會比你屌 不了

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

??

我地一齊OT啦

你自己O

得返兩集 點搞

借份IA黎睇下

蒸汽平台原本讓許多中國玩家擔心將會被牆起來，但通過完美世界後續的公告與實際上線的狀況來看，更像是為了給中國政府看的折衷方式，國際版 Steam 並不會封鎖當地區域，中國玩家隨時都可以進出國際或是中國版，而且還能通過在地化有效推廣給那些不了解 Steam 平台的玩家。

我屌你老母?

做乜貼我出黎

你能有咁靚仔

我係條女

條仔我黎

樓下GAY佬

我愛腎仔

樓上GAY佬

+未

唔洗do?

唔使

朝早訓98仲捉緊棋
訓醒98都仲捉緊棋

全職棋士

冇女係咁

扑頭佬
客家人
光頭佬
潮州佬
放雞人
直升機
大劍佬
變型假撚
地盤佬
蘑菇人
時間人
鬼頭仔
暗黑人
環保佬
斧頭佬

光仔/佐為

🚬

佐為

靜靜關上心門 留下片刻溫存

APEX++

彈++

lol有新活動wor
彈++

LOL7SSWACLA

LOLZQ2Q62F584

LOLGNJCBFRYKP
LOLYXJSBFDEUN
LOL57BPWTT888
LOL3B7S5UZ6BE
LOLYTGP23ADFS

LOLAFXJFHJCAN

舉報晒商業宣傳了

LOLFI5HWAJO5

比魚炸

今晚係graves 之夜

apex

華御結要食幾多個先飽

勁貴 我剩係食得起半個

執人地個D?

個個你黎

點解係連登開valorant post就要比人屌，lol開幾百個post無人屌？

apex加未

祝大家牛年牛B 恭喜恭喜

今年貓年

餓了我的貓

貓肉食譜

你地肯台未

+左KM唔入G咩料

我stream都無開 想屈?

7SS你+左我WOR= =

你試下出黎玩一場 我試下有無爆CPU

#429
咁叻你打囉
•
2021年2月9日 18:57:55
apex加未

無事好耐==

我玩落順
但我工作管理員話我100%

full load姐
無炒game 咪得

係 最多買埋保證

保險=.=

加左唔入死全家

LOL79Z6537PA3 感恩

乜原來傻閪恩比樹仔綁中都可以捉timing E一段

邊個廿五

-1 @豆

台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台台

加未

做緊港豬

LOLAK4R8KCDAN

apex-1

見到姜B

LOL7SS

仲-唔-1

高雄是全臺灣最耀眼的一顆珍珠、是偉大的巨人，但已經睡了二、三十年，這一次高雄市民覺醒，覺得巨人要站起來，當高雄市民認為這個大巨人要站起來時，我韓國瑜提出的經濟論述就一定會獲得認同。

同KM共進晚餐了 夜D先

=.=""

LOL3BZTG5689Z help

LOLVRKU7N8DZA

幫一幫thx

LOLNT7EZ42XEB

今年一月起，數碼港海濱公園出現多宗狗隻懷疑進食毒餌後死亡的案件。警方非常重視案件，昨日（2月8日），西區警區人員聯同機動部隊人員在數碼港海濱公園搜索，以防有不法之徒放置毒餌。

食完了 雙排都得

又黎互綁

LOLPJRRTY27BG

d人老練咁遠點睇到的

有鏡

LOL553AUJ23W9

thx

我有鏡都睇唔到

睇到又射唔到

食撚完未

去緊買 唔使等

我係要等 吹?

冇7巨點打機

咪有km

留意到你係咁笑手足

笑西

開台派SKIN呀，人間有愛。

主席&98

生日快樂

我冇戴眼鏡

你係條女

清水灣

電王唔敢

因為你冇女

7SS係咪去左鴨脷洲公廁搵飯食

LOLBWNFE6VUYT 幫拖 !

唔啦

LOL3G9T7DWAW4 Thx

感動13億人

幫啦 我窮西 靠呢D拎SKIN

LOLUBY55UB6FK

LOL3BZTG5689Z

幫左SY佢唔入返 知咩料

2021仲信SY

7SS食左兩個鐘飯

想weak了

LOLGNJCBFRYKP

垂 著 無 言 倦 眼 心 只 想 你 可 能 仍 再 返

米撚唱la

用咗4個ac幫你
LOL2RQ9HCEPY7
LOLQFDPEKEZAS
LOL9CTQPUSTBT
LOLWTPDQZ6XF2

禁左WO...... 但禁埋你就MO...

不 懂 如 何 習 慣 驅 走 心 裡 苦 雖 然 短 暫

今次個活動係咪用黎捉25

ok 有了

禁我未

沒有歌 怎敢說話事

S2棄左想入番坑，以前玩開adc caitlyn, MF, nidalee, kog’maw, ap 玩開Lux, karthus,

有乜類似推介？

入左

MAIN MID台

又冇台點搞

唔睇女人打機

有冇好心人幫手㩒一㩒LOLYZSPTHJG6R
我會互㩒你

女人白金

宜家強勢AD有 kaisa samira ez
mid anivia neeko

我gay

世衛終於還我地中國一個清白

離線

幫拖！

CANYON死了

阿爾敏未

殺兩件就第一

?????????????

原來7ss自己玩 我仲on99咁等緊

我係傻屌

#482
KS_Sona
•
2021年2月9日 20:48:45
睇到又射唔到
食撚完未
去緊買 唔使等

2021仲信7ss

我傻屌

怪我囉

我要做阿爾敏

[突發] 15妹同一眾波台手足合照流出

見到98

LOLPEY97D9V6E
LOLHS7H4P5P6Q
LOLHZ4224BV2N

電先好入 咪手多

report左

仲有2集 點收科呀

得番2集 乜都未講

學鬼滅變劇場版

仆街入左

彈未

Bbq大結局

越on9越長命

彈賓周

都話係kennys

應該要完既就死唔斷氣唔肯完
唔應該咁快完既就趕住要完

點搞

多謝<3

飲水.gif

撈po最鹽濕是咪波仔 成日貼g gif

貝利妹今日件3

施主 呢個問題應該問你自己

有無APEX人口打活動

佢一星期要扑4次野你ok嗎

LOL3V5XZDXTGZ

有冇巴幫幫手

禾ok

4次咁少 我幫你頂d

大波我Ok

冇人打機

冇人敢彈

LOLWTZU8PW7UA

ching都幾能25

熱門見到你張相 幾靚仔

知你有

#相信創哥

我淆了

好多main aram之鬼 走先

都無我

你返工姐

以前有無玩過gunz

睇大石

冇撈po台 想4了

你有禮貌啦

LOLRF66KEV9QG

敢未

有,斬牆跳

好玩

呢家都跟唔到D動作

G

G未

清白冇女

DD悶

想同佩佩彈

訓醒了

Samira
Daredevil Impulse (Passive)
AD lowered from 7.5 to 3.5%

Flair (Q)
Life steal effectiveness lowered from 66.6% to 66%
AD ratio changed from 100% to 80/87.5/95/102.5/110%

Blade Whirl (W)
Whirl duration lowered from 1s to .75s

Wild Rush (E)
Dash speed lowered from 2050 to 1600
No longer usable on allies

Inferno Trigger (R)
Cooldown increased from 3s to 8s

km訓左未 有冇深夜apex

LOL7SS無人講?

佩佩識西咩 打槍就叻

有女係咁

km起身晨運未

咁串？

a 未

撳緊km鐘仔

pex

有幸聽到電王講野

電王真係妹子

大爆射

無台點聽 屌你老母

屌你老母 開台用咪未

妹子=KY聲

唔係無錄低下話屌你

扯住旗打機

3人格劍

mkib偷聽

講野未

妹子

差大家姐

差文識

場運動已經輸左... 中大Email野外露出咁大件事都無人講？

今晚欣宜幫你打飛機

5好

?

彈

LOLNWWBZH92BR

LOL6WP73WCBCF

不甘心
明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

客家人到底點玩 有冇巴打知

你場場都玩

想同文識打G

打咩

聯盟戰棋

無backup你話電王兩碌鳩都得啦

乜野話電王有兩碌鳩

阿寧仁能到

電王妹子

唔貼

電王玩apex架咩

你講完吸埋去即死 佢即dl黎試

我見豆比人吸埋去之後死左呀嘛

力狗聾的
條友開槍鞭屍嘭嘭聲都聽唔到

apex冇人加

撕開阿寧件旗袍

4點岩岩好

瞓到咁晏
G咁

乜野話你地打槍唔叫，利申我未down

仲等緊你

琴晚叫過你

今晚+

2080台未

史萊姆大地震

唔劇透了

47303

電王開mic

捉完未

我都想聽電王mic

收爐

食屎屎

想打丁

今日欣宜幫你打飛機

咁長假，又無得去旅行=慘

樓下保安同我講恭喜發財 我=monkaS

恭喜發財

利是逗來

恭喜發財未

米25啦

47303彈

恭xi發財

新年冇台

椎名鳩白！冇女！椎名鳩白！冇女！椎名鳩白！冇女！椎名鳩白！冇女！

圖右定7巨25d

又訓到6點

台我訓教？

LOLCWNFCSTHJE

勁好睇快D睇

佢係咁25你 還拖未

我原諒牠

apex打分- 2

逼害?

問老闆放幾耐假 佢答我話下個月都唔洗返
都放幾長下 可以同手足打機了

以後都唔洗返

7SS台咁大件事冇人睇?

AR 寧

牛的一批

牛年祝大家場場對面都係大牛 恭喜恭喜

牛頭人7SS

咁25得唔得架

唔驚 呢到玩最多係佢

準備去7SS台傾巨人結局 反正都冇人睇

大石CODE呢

ipx557

你好好打咩你屌你老母 你係咪好好打先

湛江最醒

股票傳奇

【圖】真 ！ 童 顏 巨 乳！

收爐未

收埋皮

開飯未

初三內戰約定你

大個仔 自己搵

聽日後日大後日死左?

赤口打內戰有feel d

平時都唔夠人打啦😂

有力狗日日都係赤口

有你先係

成堆25赤口內戰

7lv兩隻1%

我都試過

=大牛

7lv唔難有5
係岩自己個隻先難姐

彈-2

圖入面依種情況就係最噁心果種
要血量有血量，要經濟有經濟
要戰力有戰力，要未來有未來

有無巴絲好享受比人J

又撚狗

d女真係雞黎

LOLPJRRTY27BG 幫拖!

與 神奈神威 綁定成功 感嘆號

入面有鳩有波

開房掛機on9

LOL3AXBHVJJR6

仲有7個位綁定..
會互按..謝謝

原來會抽到

電王開咪未

恭喜發財神戰隊

LOL898GFCTTRH 幫幫手

LOL7SSWACWACC 幫幫手

OK

LOLGHQ3PNGXAP
幫幫手 日日on

7SS未

LOL7SSON99

我遲啲就玩財

電唔敢

力唔敢

食咩好

麥

包

電不敢

A未

唔記得食野

野味

B

食戟幾好睇

睇爆衫

未食野點打機

第一時間賣隊友

偷聽先

好9

吊你老味20GG

Canyon 倒了

文識

a dead man walking

笑閪？

sosad嚟
唔開心咁解

soloq -1

ky=撈鋪卡卡西

對手不論是誰都五五開

銀牌canyon 返緊屋企 全世界注意

冇人想知

你想的 衰豬

有冇巴打carry小妹打rank

Taliyah ok

都係自己打了

7巨二五開

你先系

永遠不會

55開玩家 ky

話事了

安心話事

係

陳梓維議員又柒左

放到年十八放埋下個月呀笨

p未

發現LOL真係好多傻閪 開個post玩下膠先

A

A+未

冇人+ 訓覺了

廁訓教了
大家快A

25???????

又話訓

你25佢

廁入黎唔禁制想點

APEX D SKIN咁撚柒

ready未

你唔入DC既

唔入啦

走先

知咩料

唔開MIC點玩

邊個25大家一目了然

#94x
KS_Xxxx
•
40 分鐘前
廁訓教了
大家快A

原來係你

想睇台

腎仔好公道

CANYON

me and 大石

做金牌CXXXXXXXXXXX未?

笑閪?

銀牌戰神

carry我bo5 求你了

銀牌點排 ching

你大把AC

銀牌cxxxxxxxxxxxxxxxxxx驚打bo5

笑閪?
即換衫上慈雲山幫你個肥仔開年

熊定牛

我了

有沒G打

觀戰緊銀牌CANYON

五五開(冇台)

君勇對面隻AD裝都唔識出 點解會咁

Ky台未

佢5敢

今場訓係到

你五五開苦戰一輪都叫訓係到?

快活氣氛

APEX++未

請問這裡

KM未電王未豆哥未7SS未

又想25

你唔肯講野

佢大家姐

ching ho ball